伴侶嘅情史會唔會影響到大家嘅關係？

曾經聽結左婚嘅老手講，大家都唔會問對方嘅過去，始終聽到都會有芥蒂，呢種相處都幾成熟下

我覺得昨日嘅經歷養育左今日嘅佢，最重要都係佢現在真誠對你好
如果知道左又包容唔到既，只能說伴侶條件不夠好、自己不夠愛吧

除左重犯機率大嘅誠信問題：出軌
或者唔愛惜自己：做雞做鴨外
大家仲會介意啲咩？？

又或者大家點處理伴侶情史問題？

做過人sp

唔問你又點知佢有無果D野?

眼不見為淨，耳不聽為清，心不見不煩

介意佢已經將最好嘅自己、時間、耐性付出晒俾一個堅決要離開佢嘅人，然後先至遇到我

介意自己唔係佢心入面最刻骨銘心嗰個

咩為之最好的自己先
以前嘅感情或會讓一個人成熟

以為又係小多士開post

話就話前事不提 都係另一種虛偽

會 發現原來有咁多老襟 唔影響就假

會 介意佢會唔覺意咁提起 好似去到邊都有佢同佢啲ex既足跡同回憶咁

未一齊時講左少少
嗰陣冇諗過一齊
所以一齊之後就瀨野
周不時深入問我以前
每次都hea我最中意嗰個係佢
又會話我唔乾淨
同好多女人攪過
總之就麻煩啦

Off topic但樓主個名好好笑